而家智能電話咁勁，賭場點防人出千？

電話同電腦無分別

最簡單玩21點，將枱面既牌輸入，或handfree話比人知，分析完機會率再回傳要牌定唔要牌

入過賭場未

就blackjack嚟講
casino一般會用洗牌機+6副牌不斷洗
你係計唔到牌

蝸牛機聽過未

好明顯你無去賭場玩過21點

防唔到，你煲爆賭場唔好唔記得呢度既巴打

電腦分析 35%係J

賭場根本唔會輸
佢賠率同概率都唔同
唔抵玩
基本上長玩落去係死硬

其實 大部份game 唔係 fair game

就好似賭買大細 1賠2 但係佢加個圍骰...咁long term 黎講 佢就係食左呢幾個%

你電話拎上台就即刻封盤屌你啦